### Требования:
1. показать знание языка C++ (не С)  
    
    В исходных файлах игры, С код практически не использовался.  
2. показать знание ООП и умение его использовать  
    
    Основные елементы игры такие как Game, Ball, Paddle были написаны с использованием принципов ООП.
3. показать умение использовать STL  
    
    STL использоваалась минимально из-за отсутствия необходимости.
4. аккуратно оформленный структурированный код  
5. показать умение подключать и использовать внешние библиотеки
    
    Подключение библиотеки SDL2 и расширений можно увидеть в CMakeList.txt.  
6. показать знание архитектуры игровых движков  
    
    Предварительно знаний архитектуры игровых движков не было. Изучаю всего неделю.
7. показать использование паттернов проектирования (не только Singleton).   
    
    Не использовал, так как на текущем уровне сложности и функциональности игры сильной необходимости в этом не было. 
8. код должен компилироваться либо под Win32 либо под Ubuntu 16.04 x64 или 18.04 x64, чтобы можно было проверить, а также запускаться без дополнительных телодвижений (F5 или же непосредственно запуск из папки с бинарником)  

    Код компилируется и запускается пож Ubuntu x64 
